Op een tafel aan haar zijde lag een mandoline en een appel.
Er waren grote groene rozetten op haar kleine puntige schoenen.
Hij wist haar leven, en de vreemde verhalen die werden verteld over haar liefhebbers.
Hij had iets van haar temperament in hem?
Deze ovaal, heavy-beker met deksel ogen leken te kijken nieuwsgierig naar hem.
